點解有養狗果D屋企可以咁撚臭?

次次經過佢地屋企都要閉氣 係門口都可以聞到佢間屋陣狗屎味
入面果D住客一行出黎又係成身狗屎味
究竟有冇清潔過架屌
幾隻狗平時又日撚日係度吠嘈住哂 應該立法全香港大廈都唔比養狗先得

結論: 大廈養狗正HiHi

D狗撚特別on9，屎都唔識執

係好撚柒臭！
好心就養貓啦，乾淨好多

真係好撚臭 果陣狗尿狗屎味
上個fd 屋企打雀 打左一圈都冇就頂唔順要出去透氣

我面條撚屌咪係 近排學人養狗 仲要開到對門大一大 而家次次出門口都要閉氣 臭撚過屎坑

動物本身身上就有體味同埋狗唔似貓，唔識自己清潔
一個月沖兩次涼都會有味，更何況有好多人一年都唔幫佢沖一次

1. 大狗唔帶口罩，好撚驚你隻狗突然發癲呀
2. 痾完尿射兩滴水就算，你老味個d係聖水呀

中point!!

隨街屙尿正仆街

同層有人養狗係真慘過食屎

隔離屋養左六隻狗都無味！我覺得好睇主人點養

反而覺得養貓果d先臭
d貓屎臭撚到仆街